有冇人一到夜晚心情就好差

好抑壓

係

明明朝早仲要返工，硬係瞓唔到

女朋友

點解會咁 有冇得解釋下 日頭又唔會咁

？

無

一到夜就好多野諗

唉係 你有咩煩緊？

個腦係咁彈依首歌出黎仲煩上加煩

承上題 為什麼這樣子

有，尤其自己一個人嘅時候，越易亂諗

巴打你有咩諗緊

夜晚無野做又得自己一個 空虛寂寞凍

咁誇張 我諗你sem break緊

啲fd訓哂，電話好靜。有男朋友個陣起碼有個人同你講早抖，而家全世界好似得返自己一個。

咁無嘅 即係咁講姐
係呀 你都係？

點解唔索性訓教令到個世界一個人都冇

係呀 唔放break點會咁屎忽痕諗d咁既野

習慣左夜訓。早起都無野做，倒不如訓到岩岩好一起身返工

啱啱好相反
日頭咩都唔想做，好壓抑
反而一過12點思緒就好安寧，無憂無慮

學院幾時先通知收我
成年心機唔想就咁白費

我係咁

唔講啦，以前嘅嘢嚟
瞓唔着，出去行下街啦
occupy 下自己好過對住四面牆

唔好，真係唔好打開黎聽

靜到全世界好似得自己一個咁

咁訓耐d咪得 夜訓其實好辛苦 早起唔精神 又冇野好做

你未試過夜晚比野煩擾住你 日頭就算有依種感覺因為多d野做所以好易分散注意力 但夜晚唔得

detail少少講黎聽下

係咪有野煩緊

又有道理喎
仲要明明好攰 但一合埋眼就開始諗野

訓

咁夜就唔落街了 怕甲由
不過最重要係行雷又落緊雨

我冇開個腦已經係咁自己播緊

至少仲有我廢up緊

屌你

唔洗合埋眼 望住天花板已經唔會訓得著

忘不掉的是什麼我也不知道

想不起當年模樣

看也看不到 去也去不了的地方

也許那老街的腔調是屬於我的憂傷

嘴角那點微笑越來越勉強

忘不掉的是什麼我也不知道

放不下熟悉片段

回頭望一眼 已經很多年的時間

透過手指間看著天

我又回到那老街

靠在你們身邊漸行漸遠

有冇得學訓覺

屌夜晚啲甲由大隻到

搵唔到工
好大壓力

Stop

夜晚好舒服，靜靜地一個人

但第日要早起就仆街了 失眠中...

之前我訓唔著 上網搵入睡方法 有人教聽催眠音樂 我聽過幾次都好有用但個感覺好奇怪
再之後就唔work

仲要勁多 依d天氣仲有飛蟻

fg？係咪屋企人催你

已經返唔到轉頭了

多數去到四點幾五點就會想訓教
然後訓得最舒服既時候就要起身

前一排試過訓前飲熱牛奶好似都ok

出去行要避住黎走
今年好似少左

最舒服得一兩個鐘

夜媽媽好多野諗

好多野都返唔到轉頭了

每晚我都飲奶 不過飲凍 可能咁所以唔work
我都有諗過係關飲茶事 因為我屋企只沖茶我又好鐘意飲

我樓下勁多 冇咩特別事夜晚都唔想落街

諗將來定過去既野

就係7至8點!我岩唔岩

我以前試過數綿羊逼自己瞓 但我數到燥都未瞓到

係啦 我試過有晚飲左一杯普洱茶 跟著成晚唔洗訓啦

我又係 數到幾百隻太攰放棄左

我唔想返轉頭 過去既野得閒諗下就夠 困於過去只會圖tim傷感

我咁大個人都未數過綿羊

唔想諗但會自己浮出黎

夜晚有時想靜靜地做自己野

前幾日有個po，有巴打落街喂藥俾啲曱甴，好爽

而家試

唔知係咪以前已經諗太多定人大左睇開左
愈黎愈少諗以前既野
以前是但聽下歌都會解景傷情

我都有睇

依個時間有咩做

我屋企都有果包藥 仲要好多

12月fg ，對上一份伏工番左三個月裸辭
屋企人冇催，自己催自己

唔得 我一試就會諗起細個睇黑貓白貓一個講數綿羊既笑話 愈數愈精神

覺得自己感情感受果part好似遲緩左

我用一點絕

我
因為工作返夜無得早啲訓咩都唔諗

講真 搵工急唔黎
就算你有料冇運冇位都係冇用
聽過人講大半招聘其實都冇放上網或者只係走過場
盲中中咁搵不過問下親戚fd有冇咩路數

我想死

個笑話講咩㗎

諗過去，諗返啲唔開心嘢，揮之不去

兩隻都有用，反而一點絕麻麻

少親戚
衰在自己想做個行opening 好小

巴打我睇字都feel到你股無奈 但係返工唔係應該有野做咩 仲有時間亂諗野？

加油！！

點解呀巴打

講緊黑貓本身數緊綿羊訓教
數數下白貓出黎搞搞震set左個跳高欄等d綿羊行唔到 變相數唔到有幾多隻經過左 大概係咁 雖然好on9

好on9 但好好笑

唔開人既野我就唔問了 無謂要你白白諗多次 雖然我唔知係咩啦 不過我信時間係最好既靈藥 想方法令自己開心 就冇咁易比以往既負面野影響 加油

成日一到夜晚啲負面思想就出哂黎，再係咁我驚我控制吾到

我覺得ok喎 用一次屋企冇見過甲由

咩黎架 介唔介意講

hi bro

識貨 識欣賞

多謝你呀

我都多謝你入黎同我講野夜晚冇野做好無聊